281買嘅牛 等到幾時

跌左1倍
仲未打靶

等到零